就開學 好驚識唔到朋友！

唔想係廁格食lunch
ching 有冇解決方法

想問你係男定女

垃圾post唔洗回

又係你條撚樣

我唔會驚太陽會喺東邊升起